[A/I] SD高達G世代革命 [2] 齊來做農夫

現時活動

03. 古萊哈姆專用聯邦布勒 (28/07/2017 ~ 09/08/2017)

02. 神盾高達 (18/07/2017 ~ 01/08/2017)

過去活動

01. 馬沙專用渣古II (12/07/2017 ~ 25/07/2017)

03. 古萊哈姆專用聯邦布勒 (25/07/2017 ~ 09/08/2017)

新po留名

lm

日本仔幾好配合
改名叫sa5体方便解仼 入到嚟識打ok
3team人係到一齊遊花園等sa cd好

SA任麻煩呀

大家點做

3000金都抽唔到wing, 好想砍掉重練

好彩佢唔係要你1次打哂
可以累積

屌你老母SAVE DATA可以消失
BAMDIE 7 中最唔應該7既野
又想1 年完?

多人連唔到線

又冇整facebook連結繼承?

想問下玩左咁耐隻艦都仲係LV30, 慳左好多EXP
升RANK料 6/8粒, 請問升艦D料邊度可以入手
卡左好耐, 求教, THX

你問得合時啦,就係星期五每日關卡銀箱隨機出,買體打囉

唔該哂C兄

新手睇晒佢基本上識玩

再想問一下, 係咪水戰 8/14 體呢2場?
14體水戰我WIN唔到,
睇返兩關又無講會跌升艦料, 唔通係打爆機體跌出來? 定要執金BOX?

唔該哂C兄, 原來要汁銀箱...我由頭到尾都係AUTO...
明哂

習慣拎晒箱先AUTO,因為唔拾箱會少好多錢

想問下希羅點有, 得部w 無人渣

如無意外會係每日登入獎勵送

呢隻好似好少人玩咁既

未多啫

機太少,連線品質差,玩法單調!
好多人玩左一星期就棄左,我升晒兩隊75都養生緊,打完每日任清體就出GAME

官方仲要唔出熱門機活動,下星期照計會出陸戰高達活動...
唔識飛又上唔到宇宙搵鬼打

我依家都係番住工玩 差唔多升到第三隻75...但係已經差唔多覺得悶 日日都開IPAD開小號開場比自己...係咁LOOP

練埋小號太辛苦…慢慢玩啦，冇咁快悶

地形限制真係好煩，想練死一隊但泛用形嘅機太少選擇

近日多人見到好多老虎 唔知會唔會有老虎改

暫時淨係練左呢堆

巴哈有人用狗男女過左00hard6-4
所以多左人用

巴哈個邊話飛翼依家變左最勁既機

55抽一隻都無

點解咁講？

講緊賴巴果隻老虎

屌load左做沙漠之虎

老虎 我都有升
UC 愛好者
但賴巴未出

隻Game真係儲圖鑑

DPS?
最重要係DPS,幾大力都好,未射攻擊力係零

出得太慢啦
個好友系統又係廢

仲要有一部份人中伏升左3鳳凰同機師,俾笨大偷改左R4冇得打2hit,,之後唔夠材料升其他
一係重玩一係棄GAME

曜日啲箱有機會升ver chip, 唔夠料咪FARM 囉

出野個機率太低,食石FARM不如重玩刷3飛翼/黑卡好過啦

有冇人知神盾 團戰mission 10係咩
解唔到

一場拾4個寶箱,要開場用寶箱UP道具先有

原本三飛翼開波 見到協力有人三卡碧好撚勁
心動想轉下
之後刷左一個鐘見到個咁既畫面

隻紫卡點解升左用浮遊炮做武器之後咁廢嘅

點勁法？

點廢法？我覺得ok喎

又得射得快又遠又多hit

一開GAME真係冇左AC
又冇backup,谷9氣重玩又刷到3飛翼
之前個AC抽左1500石都冇一部

隻GAME真係好多BUG,依家開場用晒4個道具,有部機個A/C一入場會彈GAME,用3道具又冇事

聽日正係出陸戰到 一章 UC
每一個星期都係咁更新

仲唔搞下新野真係冇人玩,連日本2CH都冇晒人討論
例如開3隊位艦,升rank素材UP活動,素材位加到999

想問下戰艦個cost點增加

冇維護?
清晒體囉

出個08小隊渣流攤

佢每次活動最後果關突入機都係下次活動果部,一早知今次係陸高
今次活動派好多機師道具

今次無cross cover

係咪執笠 冇下期更新啦

都仲係冇乜新野玩喎一星期出一部新機咁就當更新好撚流

活動EN大減

EN減半,EXP都減半,分身冇用了

Exp有減半咩？
唔好鳩up Wo

陸高活動改低左EN同EXP,你打兩場咪一樣,但要用兩個EXP道具

機經我冇開5倍EXP都有1960,有少到咩

高達頭升RANK卡同升人RANK淨係可以打曜日拎

係呀

原來中左BUG,Cache clear又變返1960

我冇玩兩個星期 淨係入去攞金條
但如果下次更新出啲勁機 e.g. new , v2 先會玩返

直接等出心水機先刷首抽比較好,3000金抽一部彩機都冇既大有人在

想問下呢 使用SA擊破5架以上 係點做？

用sa技打爆5部以上
建議用獨角加0式

船員有無好建議

我只係放2部機，拉開佢地，之後不斷儲技開技，10架以上都唔係問題。（大前題隻艦夠血）

隻wing到底有冇咁撚難抽

隻GAME好似1%彩機
所以巴哈有人笑呢隻係無限輪迴GAME,出新機用晒D石抽唔到又重刷重玩
出新機，送舊帳，刷新機。出新機，送舊帳，刷新機，。一直無限輪迴

我都有咁既感覺

搞到好似扭蛋機係限定咁
但每新一次event 就包埋舊既special 機

下星期終於出3隊艦,力天使,巴巴托斯,賴巴~
刷首抽吧

巴巴拖斯又係地面機

更新完D任務終於有寫已經打左幾多場

咁樣好好多
之前打完一場又要check一check可以收禮未

隻game真係好悶，好在佢都會聽玩家意見更新下

聽意見依下係抵讚

係~中文版維護時間已經寫返港台時間,係差個道具上限999

局地MS升Rank素材多到爆, 有邊部勁可以升下

有無巴打R個FD一齊開場

陸戰高達R4武,打2hit
上次活動部布勒

一陣又好似鳳凰咁 偷偷地改返1hit

三部陸戰同隊好似幾勁

鳳凰係R機但過強所以改,SR機冇改了...神盾R4同獨角R2都打緊2hit

無
無聊抽一抽中3部wing

到底 幾時先出？

個啲無用既一星兩星機有咩用？係咪可以賣左佢

聽日update
真係出得好慢

隻GAME主打開發,但佢報酬打夠會送一部,根本低能
多人互動只係一齊自動打同一關,仲衰過佢以前D GAME,行地圖搵BOSS分享俾好友打之後隨機跌機體

老老實實，我唔知開場黎做咩
感覺上個個三唔識七入黎r經，
然後我得到既野同佢地一樣
咁落去自私打就算

多人場開3EN場刷數,EXP道具單機刷hard seed 2-4用

日本已經有人討論隻GAME會唁會破SD GUNDAM STRIKERS倒閉時間記錄

而家開game是咪不智

唉 如果d活動多元化d 隻game其實有得做

等半日出巴巴先

我覺得隻game太忍手
佢既更新速度完全攤凍曬玩家既熱情
某程度上我覺得隻game想保持平衡性，
令玩家襟玩d，
起碼我玩少日都唔覺肉赤，
亦唔會覺得同其他玩家大拋離
不過手機遊戲玩家係好現實，
我諗隻game會好快收皮

手遊要快要速食,頭3個月你吸引唔到人玩基本上收皮,因為選擇太多而冇咁多時間玩

開好唔入坑,隻GAME除非之後會大改,唔係基本上同隻數碼暴龍一樣咁悶

我對果兩格coming soon仲有丁點希望

一格交易一格PVP排名戰

乜撚野仆街機率黎 棄game

第四次都年已經冇影到

力天先係好野黎

2700石都無 紫卡同W都係兩三次就中到
不過有成兩隊力天

見佢3次都有力天去抽下,屌呀出4部能天...抽900石先出力天0巴巴

好撚on9之前1200石抽獨角 冇
1200石抽飛翼 冇
1200石抽紫卡 冇
到呢一次3紫卡起手又儲左1200石抽
屌你老母 又係冇
所以好同意之前有巴打講呢隻game係玩首抽
不過已經好撚悶 協力又慢又卡又冇得x2
果斷棄game

依家棄好,開始出排名戰,第日彩機機師要掛名搶

一抽

請問各位巴打,巴巴托斯勁唔勁

好撚廢

如果改返做回合制
會唔會多返啲人玩

玩呢隻GAME抽野好運過其他GAME

係咪有3格艦啦

係,賴巴虎任送果部

依隻game點回合制呀 ching

戰棋型?

Yes

有不限次數跳過戰鬥就得既,佢又要人打成百場,一場又Q耐仲食電

抽晒4800石都唔中一部,棄GAME了

有無IOS巴打更新唔到?
次次更新係APP store更新完之後, 入到game又話有新版本之後又更新
然後係咁loop

有無巴打知道點搞?

same here
除左起手一隻unicorn, 之後一隻premium都冇中過
又開始無限刷排名掛機地獄
垃圾驚

驚已剷

隻GAME想你玩開發設計多,但係UPGRDAE 章少到西

多多開發設計圖都係賣,本末倒置

RANKING 人口調查見真章
睇下死剩幾多人

就係見佢開排名戰拎人，有D想唔玩先抽，抽唔到就唔玩！
好明顯第日彩機/活動機師都要你打排名先有，早棄保平安

無咩特色
個個機體一樣
駕駛員一樣

玩super gundam 好過

有無人有bug？
鐵血個人第十一關一直過唔到

你有冇用graze過呀?

過左了，用錯指揮官機

頂唔順 del game

下星期又出新野

而家愈出愈多啦唔係之前咁一星期先必一隻野出黎
最近2個任都好多機師章
又唔想升08小隊/賴巴隊/鐵血 爆哂

唔夠高達頭用,但佢淨係俾自護號頭你

巴巴托斯 用Weapon Type II / III 好？

08小隊勁野都唔升

三日月格鬥好勁

家下兩個活動，一隊野都夠掃曬全場

到底點先可以一個sa殺3隻
唔識拉怪

放1team用rx-78-2招流星鎚咪得
唔識拉就不停撳住散開迎擊防衛無限loop等技cd好
想再穩陣啲就放宇宙艦 費事打爆埋啲機

Type II / III 都係

2唔係長砲咩？

入黎睇人棄game

部機好熱,學乜人玩3D

識玩一定用BS玩

唯一睇就係鐵血個g-gen動畫係新整

賴巴格鬥陣式+實體傷UP

岩岩down 左黎玩，係咪已經冇人玩

有啊
係到儲機當集郵

仲有千五石等新premium

五千石，完全無抽過野，中意嘅機淨係出左flag，仲要唔洗抽
見出力天咁我抽一下啦，點知出左兩部巴巴托斯+力天

我對玩呢個遊戲嘅人建議，唔洗理邊部勁，玩自己中意就得

有體就刷開發圖設計圖慢慢等

部部機都足以通關，用自己鍾意就得

隻game悶還悶，
我覺得算襟玩，
亦未去到chur住你課金，
甚至冇咩課金既必要

都岩
依加d關咩機都過到
又未出到 一定要抽巴巴托斯先過到

第2隻巴巴托斯，放邊個駕駛員好

剎那師父？

Captain 有邊個好？

賴巴

今天沒更新？

似乎聽日未必有

講左聽日更新

有冇翻譯

玩中文版咪得

10抽2部決鬥,又收得工

主天多人要sa同時兩件
睇下到時班傻鳩點搞到我卡仼

唔好話同時2件,硬係有D撚屌,就算你改埋名殺2件都唔撚理你

5單抽中左部

唔係同時就好易姐 自己控兩部機等sa cd
而家我開場唔同我執箱個啲會比我針住嚟踢

下星期出自護號

多人刷開初級,開初級場D人執唔執箱都冇咩所謂

搵分身開高級刷錢刷經好過

btw嗰個踢人不得善終我係針住你嚟踢㗎喇 咬我呀
自己唔識裝bs要改埋曬啲酸名

廢事開分身
部舊電話虧到仆街

我部***mega2夠虧
咪照樣開到場

太容易了

我果部S3 HOME BUTTON壞左,差電個位又鬆鬆地

新手想問下巴庫有冇得打返黎/抽返黎？
miss左神盾event想合

好似有得係CAPITAL扭蛋到抽隻巴古返嚟

感謝

屌，抽唔中仲要等12個鐘

Hard邊關最多經？

而家單人開卷抵玩好多

7-4

抽左十萬C 都冇巴古 我隻神盾呀

我多到賣左3隻

新手唔太識玩想問下爆倉點賣機

按入列表
之後右手邊帶箭嘴 按入去就賣出

高達6-4 hard 6en 開埋五倍經有9300exp
7-4 8en先得9500exp

Hea升算 今個星期出自護同紅魔蟹 完全無興趣

新手一問
巴巴托斯同決鬥高達用咩武器好

而家果D都未升爆,真係唔夠高達頭用

搞到我有機升唔到要淪落到要升船員

反而D自護號頭多到爆撚哂倉

無撚計
宇宙夾多個地形就一定係泛用 除左適性d同ma例外
跟住佢呢排啲活動比得最多係局地
都唔知諗獎勵個條友係咪腦裝屎

最衰既係黃金又買唔到高達頭

我最期待的rank up出現了

想問打邊關先攞到剎那師父阿里?
好似好勁

00 4-2

初次果個已攞, 後來唔小心賣左個人...
仲有冇得攞返?

hard

其實呢隻驚係咪用金買capital 升機同機師先係正途

單人高達6-4hard開錢up都有三萬幾

隔離終於出訃文

10/26

特登打返隻伊撒古返黎揸決鬥 強逼症

主天使第三關隻布勒特裝型ll掉率有幾低
想解個任啫...

合/升

今日出自護無人理

打一場跌齊 以為第一次必跌

40抽先各一

又番出紅渣同馬沙
M1迷茫吸引力係零，仲要用高達頭升Rank

自護號覺醒值不足30 咩意思

個駕駛員夠覺醒先開到sa

志在刷金，同賴巴隊分別唔大

thx

有冇人打任務已經可以用晒全日既體？連主線都打唔到

紅渣15體一場，仲要9Wave
真係冇心機刷

紅渣我貪佢好快升爆馬沙所以先刷

新手想問下水底艦點打返黎？打唔到今日躍日

覺得紅渣隊幾好 最重要係全地型適用

自膠

freedom justice premium 9月出

ALLIN

全部Premium 一齊番出

玩左一個星期得兩隻premium

砍掉重練可能仲好

全部pr同一部機
不停哂首抽都未必中哂兩部自由正義

到時個pool會唔會淨得premium同普通，走special 11連第11下就變必premium

少年你想太多

可能1000 黃金10抽呢

推

M1隊都幾廢，
Rank 3仲做緊砲灰

新手想問下個4個boost item
Exp up, C up, 寶箱出現up, 剩返個個類似獎盃咩黎
另外ticket 係咪金哈羅出現up

40抽?我130抽

咁訓身
我用盡人品十抽中曬兩部

完成報酬up囉
個張嘢就直接完場兼唔扣en 前提要三粒星

更新完個post都無人

未有野抽係咁

快極都30幾秒 早知整多幾部紅渣打BOSS

抽唔到自由del驚重練

系統其實完善左好多

新手
點樣可以升機升快D

我屌，咁多活動，果斷棄紅迷

抽唔撚到

抽中兩隻正義

我都2隻正義 諗緊仲抽唔抽

60抽1自由2正義3 mk-ii

睇黎得我非洲人，果斷重刷

60抽 乜鳩都冇 得堆MK仔阻住個倉
屌

160 抽 1自由1正義 9 MK-II

2野10連中freedom 可以玩下

d人點樣14秒打完一場
9部陸戰

90抽得隻正義

7000石allin得部自由 無晒癮

機率得0.5%
算吧喇

營運比狗屌

4500石一部自由
多謝曬

9部應該未必
攻擊速度都差一截

終於開到局

依兩部除左厚血 唔算好勁
兩hit又無

前後夾夾埋埋44抽先中一部自由

下星期隻ZETA同完西分開POOL出

多人個自由高達任務降低左經驗？

5倍都係3800
暴風高級打得好慢，
索性打神盾刷經

新刷首抽，miss左天人，除左札多紅衣有得組之外仲有冇其他team

好ON9 除紅渣外最慢係佢

打神盾出亞斯蘭多啲錢都抵既
最衰依家有好多部機要升

暴風9EN 要一隻機都唔死都幾難，成日控唔切死

有冇人唔夠高達頭/機師頭，會特登升慢d

大把啦
白色基地 橙狗機師加條女

而家唔會唔夠 自從佢D活動改獎勵係出升RK料已經儲落好多
等過2日ZETA再ALL IN

有d 躍日銀哈囉會出，但係好難

我好缺升駕駛員，高達頭就過200

想問依家升機打咩最快升?

搞掂 可以繼續玩

求加好友

多人神盾

依家好似少左側人開埗咁

咁q多活動要打 神盾又無rank up打
咁咪變左少人開

最憎SEED
呢個星期淨係每關打左3星就算

隻game既開發設計系統冇用 屌佢老母突擊冇得升自由 神盾冇得升正義
過兩日出完美突擊唔好話畀我知又唔可以由突擊升上去

睇到呢句得啖笑

除左暴風高達同神盾 其他活動多人個人都肝曬

想請教下大家有咩1 cost 機好用
要黎組3, 2, 1 cost 隊，計過數放2隻3cost 好似唔抵

米別斯零式 空中霸王 核戰機

成日想放穆叔做隊長，但係死左又好唔抵

遠攻企後面好難死

早排無玩 miss左主天力天同陸戰個活動 唯有等佢開番算

有時係第二邊出boss, auto又唔識避咁就死左
而家照放穆叔做隊長，但係揸strike
如果可以放兩隻穆叔就正

你地係點樣搵錢
D錢用得勁快

想問下力天使係用邊兩隻合出黎？ 唔見個設計圖

多人神盾 m1 暴風或者0079 hard6-4開五倍錢

呢樣要抽 未開放設計 同老虎先行一樣

原來要抽 咁合住主天先

屌佢草薙號個隻艦長要用機師頭升

升升下發覺今日有得拎大波艦長 覺得好撚蝕

手痕抽多600石博中埋正義結果無

好彩無升到

keep到頭一百名就算

我廢，得10000名

我琴日玩番都打到上千五

我千五咋

暫時咁樣最勁 仲未升爆 無撚哂錢

依家打緊主線清番d3星 唔知夠唔夠打00 d 天空關

仲未派飯

屌你大天使號咁廢既
我仲以為起馬三船員 話晒都經典戰艦丫

大天放得一個船員？戇鳩的嗎
之前個張圖放到三件㗎喎

屌你仲衰過隻草薈號

隻完西好撚高攻

果然又係只可以靠抽

屌隻大天使號都係唔升啦 直接拎重高達送果隻艦仲勁 空陸戰都a級

仆街主號抽左下得隻京寶
開個小號一抽

請問力天個駕駛者 洛奧 有無得打主線刷？
如果有 應該打邊關？

自膠 岩岩執執下個倉 見到有了

攞完隻大天使號滿心歡喜塞晒d人入去 點知

左4xxx右1xxx

拎到大波艦長同一隻大天就算

唔知係咪bug 有咩理由得個兩個位

當Bug report

而家D新機出得咁密點抽得切

依個級數既戰艦唔係三屬A都應該4個船員啦

機率低成咁 岩岩十抽左一次夠膽死出exia 算數唔撚抽

抽左2野 都係得京寶
有少少想課金抽

btw想問下你地黑卡你地會用rk1武定係牛油炮？

新手 岩岩玩左無耐 應該點組隊好？

好想要WING

抽左900石先中wing
但主線又未有wing series 拎唔到專屬駕駛員 好雞肋

900石中好好啦 個個pool每隻得0.2 我1%都唔中唔敢博

其實部wing 比lockon渣嘅話應該都唔差 話哂lockon都係buff 射機

係咪有活動就打左活動任先？依家瘋狂打緊重高達

係 肝爆d多人活動任入先 當升機升人

可以既話打返兩部零式返黎

1. 自由 + W + 零式
2. 報喪女妖 + 鳳凰 + 零式
3. 3部2 Cost機

all in 左2000金完美西得成手普通西

岩岩又炒300金

咁易比你食到完美西咩

00 7-4hard 你地用咩過

雙獨角 + 天人隊(一神盾+aeu隻補血機) + 哈姆隊
要靠苵蕾老豆先過到

完美西真係咁值得抽 ?

佢老豆係乜水

ZETA 抽唔抽得過？

個機率真係低到完全唔敢抽

900金都唔見完西條邊

新手一問 請問完西係咩？

完美裝備STRIKE

喬治 幫手儲sa條嗰個

一星期出2個POOL

快D抽夠水,快D收皮?

有冇圖

舊ggen 十月中收皮啦 仲唔谷下依隻咩

話收皮就收皮，課左金果d點算

冇得算

隻隻game執都係冇得追返d咩

出左都5,6年 依家執算遲

下個禮拜出重高同新安洲

新安洲

strong hold

睇怕出多一個pool 就出限定機

終於有個pool可以pass

屌 我岩岩搵左勁耐先搵到依條撚屌張圖

我仲未抽到完西 好想課金抽呀屌 但又要買yen

重高同宇宙多人 刷經好煩 成日比人圍死 刷留暴風個關算

十抽中左Z 完西不了，穆叔太多機要揸

巴打既10抽係 10次30石 定10次300石？

最後300金一野中左2隻

屌 有2隻好撚屈 好想要

中左完西先抽Z

又炒多300金 睇黎真係要課

抽左1800終於中Z

300 1 次300石

隻game唔掂啦 全球排名一睇 真活人全球加埋得個3千人到

呢隻驚真係唔敢課 咁小人玩都唔知做唔做得耐

無乜心機玩

仲要好貴

儲石all in命運

唔掂啦
秋季再出多隻高達 到時呢到又再走一推人

真心覺得佢一年命仔

重高9en 金哈囉咁難出

多人任洗次數你地係咪都係刷3enor關？

開分身開經錢 刷9EN

正身一定係 分身就9 en用曬buff

其實邊隻高達驚最多人玩

我依家清緊d次數任 正身自己打單人係咁刷3en 多人就入街場刷 刷哂先開9en場升lv

現時黎講我諗依隻已經多人玩過LINE果隻掛
可能最多人玩已經係依隻

仲有super gundam royal
係日本app store 試下番唔到轉頭

全自動 仲悶過依隻

次數任都on9 唔撚累計 打哂要百幾場

所以真係刷3en算 單人都還可以 多人真係打到訓著

我當隻game單機無玩過多人 都無次刷得哂d關 mission 10左右已經到頂

今次日扎隊焗打多人 唔係拎唔齊3個 對野仲要好勁下

依家好似差累計任條友 我打黎為拎石 仆佢個臭街岩岩又炒多個十抽 差唔多成千五石抽完西都唔中 仲難中過自由咁

我4000石都唔中呀

我抽左2600先中 真係仲難中過自由

btw 下星期o gun活動 新安洲之後唔通出Reborn

下個禮拜出肥仔機喎

已經無哂故事比我乞石喇 打緊d次數任拎石

無睇公告自膠

差日札個多人任就清哂d 次數 依家仲差150石再抽

明明完西廢到無淪 點解仲要抽

係愛啊哈利

仲肝緊重高任 好難入場

屌又唔中 抽到唔撚想玩

拆開2個pool真係好撚古惑

擺埋一齊仲難中呀

拆開1%, 2隻合埋各得0.5%
到時中左一隻都唔知追唔追好

我依家一隻1%都抽左成2千幾金都未中到 清哂多人任 單人差日札隊未清 依家先150石都唔知清埋夠唔夠我抽多次 諗緊仲抽唔抽完西好定係轉抽Z

有愛咪繼續完西 都抽左2千幾
用左2千6先中到既例子

你係課左定係打石番黎抽

抽到唔想玩

same

無課過 啲石全部打返嚟

其實玩到好悶
隔離line嗰隻易抽又好玩得多

LINE個隻D畫風接受唔到 之前玩過下抽野都係咁閪

仲差90石先可以再抽

有愛就抽完西，講勁一定係Zeta

Z勁咩？

有冇人知十抽同單抽機率係咪一樣

第十一下得S機同P機

感覺上完西都唔差
就咁睇其實數值上勁過Z
完西用二號武器(光槍)dps又快Z一號武器(光槍)少少 *唔知Z二號武器同一號嘅攻擊同dps有冇分別
仲有減實彈技能
又可以係多個地形用(例如空中同水中)
唔明廢係邊

係咯 睇數值完西又高攻 地形又飛到

佢係廢在 LW 太弱
無乜加成

我都覺 啲畫風

個隻LINE仲肝過依隻

呢樣真
穆叔 點解你啲技咁散架
可能遲啲出SD版穆叔 部完西就有機會翻身
不過到時應該就出曉

到時有曉都唔會用完西了

唔知佢完左8月POOL之後會唔會出個9月POOL

頂
但係認真部Z真係有啲細力
LW加成加好多

不過想佢快D出9COST隊 依家6COST真係唔夠擺

打boss 20000 wo 細力?

一定唔會出9 cost隊
出咗嘅話啲1 2 cost就完全無價值 *假設你玩咗排又有幾部3cost機個陣

我講武器一個陣
不過都唔知原來武器三咁痛

依家得3部抽番黎P機加部報喪 都唔知點組好

中到先算 中唔到佢打一百萬都無用

佢招sa 打boss 扣20000

升滿啲2 cost機 有幾部絕對有用武之地

邊幾部？我依家升緊陸戰 主天 同MKII

成隊陸戰加專用機師打重高呢啲有i field幾勁
主天 能天 力天都係啲泛用性高嘅機 三部加專用機師又係唔錯
仲有上邊都有巴打講過漢布拉比隊加專用機師又係唔錯
淨係升呢幾部上75都有排你搞
MKII嘅話如果無Z都可以升黎俾加奶油用
黎緊出super gundam活動
應該可以組阿卡馬隊 花用雷姆 奶油用MKII 愛瑪用super gundam

陸戰得一部 無主角機師 組唔到08小隊

00系列我又係無阿哈里路亞 又組唔到00隊 無力天 EXIA一早升爆左

抽mix 仲有力天了

屌係咁禁左SEND 日札隊好彩齊哂3個升埋依家個3隻就準備升佢地

唔想哂300石為抽部力天 個P機機率得0.2 我等下一次出先抽算

反而果個pool 好易中
我中wing 同黑卡

0.2 WOR

我地係咪玩緊同一隻GAME

我900石都中Z同完西

走啦你

淨係抽隻完西都用左我成2千幾石 你就900石中哂

天人隊其實唔算太勁 佢地3個除左技天人之外無互buff技 係勝在主天加exia都係打boss加成 日扎基本上係08宇宙版 必升咁濟

我係一日抽一次
唔中就下一日先再抽

exia我用一武咋

單抽？定十抽 我都係一日抽一次 打石都打足一日咁濟

十抽
如果你問埋我幾點抽
大概夜晚10-1呢啲時段抽

我12點後抽都係咁

我次次都係下晝抽先中p機

抽完西個次我望住左下角得黃色機都諗住皮以收
點知第一部彈咗完西出黎

抽自由個次係第四部機道閘爆紅光 一路開一路嗌自由 幾撚驚會中正義

你地有幾多部p機？
我得獨角黑卡同自由3部 想中wing 同完西

得 wing 正義 同Z無 諗緊抽唔抽Z

我得獨角完西同Z
仲有送個部黑角嘅但其實都唔知部野勁唔勁
獨角唔知點解可以中咁多次 有成5部

姐係有成7部p機 報喪要等佢出埋隻人先勁 依家攻速慢到仆街

wing 勁唔勁？有d想抽佢 反正佢去到月尾 可以慢慢儲石抽

一日未出背心男都未知

今個禮拜出W關了 唔知有冇希羅跌

我講得衰 係除左wing 正義同Z 其他p機都有

似係活動 三明嗰陣都係活動送 鐵血關係咪唔會跌

咁撚多p機嘅

三明個期無玩 等佢復刻算 巴巴無乜愛

不過都係得獨角75左 p機2 cost 嗰幾部都還好 其他都係擺多過升

遲左開始玩 主天使個任已經完左
想經天人隊 已齊3隻天使 只係差個駕駛員

唉屌岩岩抽完又唔中 唔撚想玩...

果次6點用左十幾抽自護
ZETA夜晚12點幾1抽

我3部用MA型態 貪佢空有C

自己睇返dps
原來黑鳳t1 2hit

過多排都會復刻 頭2個活動已經復刻左
下星期出肥仔機佢實有方法拎提子 肝住日扎隊先

好勁 dps僅次陸高 全game第2高

出咗新扭蛋機
P同S機都未有專屬 都係睇定啲先

都抽唔撚中 出黎做咩

巴哈有人話0高幾勁

無哂石啦

1抽中左新安洲
0高全地形B 諗得過

屌 有冇咁易中

1抽

20抽，中晒兩隻新機

你地個個都有採石機？咁多石嘅

打普通任儲番來

無晒喇 得返40石

我打哂啦 上次抽黑卡用哂咁濟

得番29石 又無完西 屌 真係唔想玩

完西無就算啦

無完西但仲要無石抽其他野呢

一樣情況

今期個pool算啦 有新活動就幾百石返嚟

仲有五千石

要訣係唔好咁大愛

其實我係咪應該重玩好d 得部獨角黑卡同自由

但宜家先重玩會冇草薙冇大天使 仲有啲p機都冇機師

個AC好黑仔下 唔識中P機咁 又打哂D關拎石

玩日版好似特別難中咁

dl個港版試試手氣先

港版有個雙自由啦 岩岩開個日版千2石中新安同完西

不過重玩要再肝過D多人同單人好辛苦又要升過D機

三百石射咗落海

0高達好正, 有得回血, 利申3抽

你地既3抽係指 3次30石 定3次300石？
如果係3次30石 巴打會唔會太好運

開小號刷首抽4個十抽都各中一隻

3次30石, 得返700石 , 要慳住洗

成隊0高應該好正 不停回

一定要抽部0高返黎 個SA有用到痴線

同意

得30石 點抽

抽左400石先中 0高達

講到咁 又要儲石all in0高

等星期四活動

其實我比較好奇重高幾多cost
會唔會4或5cost

3星果堆, 遲D應該有得合出黎

agger 無理由3 cost咁搞笑

我覺得似5cost然後俾你放多個1cost飛機仔

呢樣又係好好奇
佢依加出啲S機有啲都未出專屬機師
咁如果當佢遲啲出活動出返條專屬又有得合埋個部機
咁我依加抽黎嘅意義係邊
咁嘅話實無人課金抽機啦 現階段就算無P機啲S機加專屬升滿再砌吓隊都完全夠打（好似係）
反正佢依加又無專屬機師抽黎都發揮唔哂部機嘅作用 咁我唔好等佢出活動個陣拎佢個人合佢部野出黎算 洗L課金
根本完全吸引唔到人去課金

一句講晒

咁你抽唔抽？

iPhone 7宜家買都平

官方自己捉蟲 一開頭推個賣點其中一樣就係合機 宜家又偏晒靚野去抽 一係佢就整幾部淨係可以合既p機平衡返 唔係實會比人捉住呢下嚟屌

有石會抽但我諗唔到俾自己課金嘅理由
姐係我唔係話玩呢隻game一定要課金 但大家都應該明白無人課金隻game嘅壽命一定唔會長
同埋佢依加係出部iphone 7但唔送lightning earpod俾你
但佢遲啲出promotion部機唔駛錢之於仲送埋個earpod俾你

唔好話啲靚野要抽 就連佢活動部機都可以就咁打返黎 佢hard sell嘅合機根本就無發揮過作用

宜家感覺官方都半放棄狀態

而家先開始上力你話半放棄
佢未賤到要你抽S機去合咪算好

抽黎合犯法嘛

你地漢布拉比組隊武裝係一近兩遠定兩近一遠

3遠

西同exia一早75lv又抽一堆返黎 果d點搞好

犯咩法

抽左600金白果，好傷

日本景品法囉
如果一定要抽完先可以集齊/合成一樣野就犯法

但近攻dps先最高

近攻一定係DPS最高架
我3部都MA係為左空戰都可以出 C好過冇

咁聽日出super gundam , MK2應該有得合啦

想問下...BOOST ITEM 旁的金色哈佬TICKET有咩用？

過關券嚟

空戰用哈姆隊同天人隊好過 啱啱發現日扎隊宇宙先發動到

咁以前sd gunman online 都係抽野合
咁佢又無犯法？

韓國架喎

港台澳冇規範
係日本有

2樣都冇
用左2個10抽出2部巴巴都唔出力天比我...........就放棄了

日扎隊大家用咩武裝？

一隻武裝1 兩隻武裝3

THX BRO

仲衝緊暴風個多人任

十抽想抽個0高

出左個新安洲

然後一抽一抽咁抽左三百金
又出左隻新安洲

然後再一抽一抽N次+十抽一次先中一隻

姐係我為左0高用左千二金左右

壕

起碼有新安洲又0高 好過乜都無啊

中到p機仲咁樣

用左600都未見到0高 又係咁比元祖我

啲exia 高達多到自食算

本身部exia已經75 自食都食唔到

可能遲啲有得用黎合R2 00個啲呢

元祖 普通西 exia都自食爆晒lv

係就好 想要過兒exia

話時話你地點樣咁快升到啲機同人上75

刷多人同故事hard

最易又比較多經就刷Seed Hard 2-4
又或者0079 Hard 5-4, 難啲啲但多啲經同錢

刷開79 hard 5-4 seed個hard 未郁過

2-4有幾多經？

又300石落海

3cost機真係不了

想睇九部高達打開心d

有冇人同我一樣 想同一部機三隻一隊？

依家想要3隻wing 但抽黎抽去都唔出

開五倍經Seed 2-4 7900, 0079 5-4 就9800

我之前用左3000石十抽巴巴托斯。點知一隻p都無，嬲到棄game....係我太黑...定機率太低...

因此去左我到

我對巴巴托斯無愛打算抽一次三百算

中左兩隻

反而正義同自由抽左我三千

機率低到痴線 1%喳

Btw 你地個錢buff通常係咩關會用？

宇宙世紀hard

又出排名戰

咁你中唔中自由同正義？

邊到講

屌又要打ranking

點解咁多我試5-4hard就咁得970經
要打seed最後7-4 5倍先有9700

0079 5-4 hard應該係9100 6體
seed 7-4 hard就9500 8體
除返開seed 多2體但多左80 經 相對唔化算

中左，二千四中自由，六百中正義

想問你地刷錢會點刷
啲錢完全唔夠用 又要升機又要升人 又要升埋武器
完全唔夠洗

星期六燒完體 星期日就用哂

星期六刷曜日 buff就上面有巴打講打0079

20抽炒左唔中重高

又要肝 想玩下其他game都唔得

Wing series 出得個1章就咪撚出啦
又要唔知等到幾時先拎到專屬駕駛

想問下送果隻報喪女妖係咪勁野？

主天 之前係咪刷任就拎到？
個陣未開始玩 又好想齊晒4隻天使 依家差主天
合主天又要食左我隻 布勒特裝形2 唔係好甘心

後者一樣可以可以合上去
花多d時間咪得

等佢復刻不如自己合 仲快

又要鬥肝 見到就唔想打

唔中好過中 科要排名3000以上先出
中左迫你追,而且COST 3 MS 大多性價比低

準備又炒多300金 比部0高我已經收貨

下45000人以上都送
打一埸你都拎硬wo

合完又無專屬駕駛員

係你排正45000先有 44999都無
睇清楚
一定有的確係頭3000

十抽完真係得部0高 笨大你好野

你算好啦
我20抽先中
係咁出突擊同rx78

拎呢啲每5000既獎勵仲難過頭3000名

抽唔中重高咪唔使肝

點都要打哂d次數任架

個十抽得佢一隻s機

打撚左3條體都唔撚出迪尼亞。艾迪

on9 10抽又係中埋哂啲高達 突擊
大佬我係想中新S機姐 P機我已經諗都無諗啦

重高要成4 cost但唔係特別勁 今次留石算

我想抽肥仔機

肥仔機10抽有2部 但差個主人刷極都刷唔到

我中左肥仔都難組天人 無力天 有主天但無人

岩岩十抽中左

00 8-1,2,3,4 都話會出個機師，打極都唔撚出

exia同力天都唔好用 轉左決鬥同暴風
主天就好正 sa炸果下好治癒

用專機有攻速加成嘛 我得暴風無決鬥 玩佢同另一隻GAME肝到痴線

今次好似單人任都齊獎勵，唔使肝多人

配科可以一開波就出SA 仲要SA可以加90%攻

痴線機

科咁屈

下星期出thunderblot隻FA78 終於等到

睇怕又係3COST機

BTW 呢幾日都仲唔打面具果D 新手們，真係見一個剷一個

回錯POST自

即刻打主線攞石

你地有無人打得出德天個專屬駕駛員出黎？

我打左

係咪真係會跌 打撚左成百場都無

我開加乘無跌 但唔開之後過關就出左4隻比我

留石all in
留唔留都無分別

幾時先出流派！東方不敗

開HARD MODE 打可能高D

你地肝會刷3gen定9gen?
另外想刷錢 之前有巴打話咩0079?
有無人可以話我知0079姐係咩

0079 姐係高達

今次冇抽重高肝3en拎晒d獎勵算 科有冇都唔緊要
元祖既hard呀

下星期終於一個POOL,一個EVENT

其實仲有個超級高達

日扎隊用咩武裝 我覺得技能雖然互buff 但機體dps實在太低喎
拍馬都追唔上08

你地wing gundam 升rank 4 會唔會轉埋武器？

開Game玩到依家嘅TG group
歡迎任何巴打加入，一齊刷機討論

用緊2隻近攻 1隻weapon 3
08如果上到宇宙就唔會揀日扎隊 08同日扎一個地上一個宇宙 宜家暫時呢兩隊最勁走唔甩

入左tg gp我諗呢到會無人留言

咁約刷經果啲，冇理由場場係到打編號掛

我入街場或者自己開小號刷咋

開小號都要腳掛
唔排除你三開嘅
入嚟傾下咩機好用

有時都懶得開 掃下街場算

純單機

依幾日玩Mitrasphere都無開過GGEN黎打

bamide 又7多次,RANKING 排名獎無金之餘又SET太高分

回體,CONTINUE都要用金,鬼有人用

刷分ranking真係好on9 打工仔基本上冇望入頭3000 一有體力就要投資落去刷分搞到冇體打其他關 仲要成個星期都係咁撚樣
好似之前咁鬥快咪幾好

隻game多左人玩定點 呢兩日打少左rank即係跌到落6千幾 鬥肝真係好on 9

無打過

難過第一次好多

個個都兩三開 自然難keep頭三千

唔想再係咁肝依隻GAME

做晒任拎金算 唔肝好過

幾時開新POOL

岩岩發現hard有d關都幾難

更新完開 1600金ready

10抽炒左

900石中左 收工留金

講真 我開ser玩到依家 10抽左都已經超多次 都係得巴巴托c一隻p機
其他人就兩三次十抽抽齊一個pool
屌你老母
屌你老母
屌你老母

啲獎完全唔吸引

我都係得3部 i know that feel 已經放置係到算

屌今次打rank變返鬥快咪幾好 鬥刷真係on 9

2邊唔同獎 無得一邊刷高分之後第二邊hea
渣果邊好on9 雖然d獎都唔會升

你已經好過我3倍
得1%點解咁多人中
點解咁多人中偏偏我唔中

宜家打2邊都300左右 應該好快會狂跌

巴打我覺得係呢個ac問題 重刷好過

重刷又要再肝過

173同18
唔知點解渣果邊比我控到44.98秒出黎 之後都要50幾秒

用咩隊打

我發覺鬥時間其實係鬥緊手控
各種有怪唔打打石頭，對住石頭放大絕

好想要今個POOL，之前3000石抽衰左。
但個AC有2隻獨角，2隻黑卡，1隻WING,又唔想棄重刷/____\

玩多隻a

表情撚

又炒10抽，有冇咁難中呀，on9 game

明明拉左d機打對面部機 都會對住大石放大絕

渣嗰關好難打 正面唔起碼清走2粒石既成日會自己卡住

最on9 係俾石阻住唔會打石先
但係冇俾石阻住就會打石唔打怪，做咩姐你

真係冇心情刷排名，屌你老味全部機default 打右邊舊大石
控住轉去怪到㩒大絕，前一秒同我擰返去舊石到

個po沉哂底

抽極都炒，仲有咩好講

50抽全炒，真係好ON9

今次排名戰d獎勵好唔吸引 打到冇心機肝

the o 地水D
痴線 真係焗人抽多D機
我諗NU同沙煞比都好大機會宇A地C/D

都正常 the o 動畫連地球都冇落過 有地有水算係P機優惠

好唔好為左座天抽

但係跟番過往G GEN 設定唔係咁丫嘛

只可以講 笨大呃錢既手法層出不窮

有冇巴打拎到隻SUPER GUNDAM喇？
值唔值得搵G防衛號+MKII 黎合？

都值 貪佢全地形+技sa 都有40%加成 用咩武裝仲探索緊
刷活動拎仲趕得切

部mk ii同g防衛號夠lv 合了

反正白MK2 有得用黑MK2開發, 只係需要時間同料姐

有冇巴打抽到the o 呢隻值唔值得升？

過往ggen係跟武器去決定地形
呢個跟原著

差2張合體設計圖

曜日關有得打呀

不過主角D機可能有著數, nu, F91, crossbone應該都唔會地D掛

大更新喎，要UPDATE APP

竟然遲開ser 好耐未試過

仲未開，派金就原諒你啦

新關送紅雞綠雞咁好

有無人強制登出
再登入時屈我唔同OS 全清金?

開發設計介面重新DESIGN完更加唔方便

依排用晒D升機師RANK果舊野,好煩惱

我都覺 之前一個表睇晒 宜家要碌嚟搵仲唔方便

算啦 反正都係用唔著既功能 抽返黎咪係囉

屌你BAMDIE, 入極到入唔房,又LAG到彈

開房反而好易，係咪廢話

開房真係順左好多 但開場都係load勁耐 晒鳩氣

最嬲係入親都話滿人,仲要自己禁確定果下就會覺得好煩厭
整個TOAST MESSAGE咪得囉 搶位要爭一分一秒呀

幾時出新pool？好想要nu

下星期出 屌nu同沙煞比分2個pool出

原來NU已經抽得

20 抽已炒

我好好彩，20抽就中

第11抽中左

2100金掟左落咸水海

20抽中晒V同G3

咁咪好

一齊出咪每隻0.5%囉
不過冇分別 反正都係抽唔中

G3抽唔抽到都無乜所謂
遲早有得合

V係咪唔洗轉武器
本身已經係浮游炮

R4先牛油炮Wo Ching

3武牛油炮但1武有boss加成 好難揀

Boss有Zeta

話時話,超級高達大家揀咩武?

多人線上一直斷！

揀邊樣好 求指點

1武, 2武3武浪費左愛瑪招SA加成技

3隻阿寶暫時覺得87寶最實用,雖然搭唔到Z其他人用阿加馬隊加成, 但2招加隊員射擊同1招加實彈傷 好勁

希望遲下可以出z3比87寶

迪謝其實已經好勁, 地A 1/2武DPS都勁高

40抽得一部G3...唉

屌新POOL 又唔中P機

900石中左
開個boss活動又係鬥肝

次次都唔中，肝既動力都冇

屌佢老尾 好撚辛鳩苦

game已棄 隻驚真係等執

今次單人同多人比既野唔同既

除左高達個名之外無一可取

永遠都抽唔到，玩屁

1%機率真係痴線 其他驚都有2-3
優化又做得差 咁耐仲係開個場等勁耐

個個開房無人入房 唔玩分身玩條撚咩
獎品又柒都咁多人打

係咪營運篤數咋，呢隻閪驚都咁多人肝

個設定on 9 開房有30 boss point 入房得10 仲邊有人入 個個都開

多人活動又要得一個 都唔知係咪度縮唔想送咁多金

完成左四分三

巴打你次次rank都咁有心機打到頭100

20抽 啱啱好無晒金

F91 睇落好似唔算勁

過1000攻, 不過DPS應該唔高
泛用 3樣特殊能力

全地形 3種能力都算唔錯
不過想要閃電多

鐵球關好ON9
又要佔領又扣血

中F91都未中閃電

900石已射 得一隻閃電 果然係下晝好抽d

3次11抽搞掂

諗住抽閃電，唔小心射中多兩隻F91

呢隻驚真係肝到仆街 係時候要改變下心態

點肝都唔夠外掛狗嚟 宜家活動第一名條友有巴哈既人計過 根本唔用外掛無可能有咁高分

三隻水上人已升爆
快點出水關排名戰吧

痴撚線遊戲，玩完單人任，解下協力任，打埋哈羅排名，玩完又滿晒體 無限肝

600g滿載而歸

又抽唔到 連續2個pool都炒

最後30金中左

3600金連續2個POOL 乜都唔中
仆街BAMDIE 真係1%

出00都冇人推

幾時開POOL？

今日維護完之後啦應該

nu 開始冇抽
等佢個POOL 有THE O/NU/沙煞比 ALL IN

肯定有獨角 佢個remix pool次次都要塞埋獨角落去先安落

自膠 原來00係11月第一週 咁即係聽日/後日先出

大更新冇人講

真係刷到想棄 都唔知做緊乜
你話你可以進化d機體都話有目標
屌你老母全部都剩係靠抽

必中PREMIUM機...但得果5款

唔抽根本冇得玩 肝到勁無謂

有冇人抽隻新手蛋
只係差zeta同wing唔知搏00好定呢個pool好

抽唔抽都無分別 d關你一樣auto過到

抽中左三日月部機

抽到自由+wing

長期招人，吹水打GGen，分享心得，乜都傾得

屌你老母中獨角

有3隻啦我
想re

痴撚線營運

好撚慘 利申又中自由

趁活動有加奶油打就重刷首抽z/00喇

交換啦大家，我出兩隻白角

兩個?? ICON 其中1 個已經係STARTER QUEST
仲要得10次....真係無長遠打算,求由開左個垃圾MODE算
1-2命 大塚食屎LA

佢幾時先肯出交易 出個得10次既starter又當新功能食一個位

會唔會過一排reset

⼁開唔開得

隻FREEDOM舊限黎...起碼都抽隻 巴巴托斯先開波啦

竟然有人入坑 刷既話等一陣刷剎帝利好過 你呢到有2隻新手蛋都有機會出

gg

其實點解隻驚仲未死得

死撚左啦，都冇人玩

見唔對路一早棄GAME

我仲hea玩緊
下星期有突自

hea玩要入頭3000好難
咁快究自係咪執啦

宜家先150萬慶祝 仲捱到幾耐

無啦
全球ser 活人加埋都無3千

睇5CH好似話之後會開放合成依家抽果D機,睇黎會開SSR/UR俾你抽

但係我呢個活人連5000都入唔到

而家已經有得合白角同wing啦

咁難唔難合?
易合既刷突自重玩

難就唔難 不過好肝 白角用新安洲升 wing用雞冠頭升 2隻都要60 lv

抽埋突自，睇怕都可以棄

突自都冇人討論

抽唔撚中點討論

今次有保底

閪驚唔課啦

真係閪驚嚟 有保底但塞多2隻舊p機落pool

今次個BOSS EVENT終於正常D, 隻野愈黎愈難打

新A/C有900石,刷幾次一部都冇出過

閪到震

好彩保底果次中突自
下個星期到無正
得返2500

依到仲有幾多人係未入連登個tg group，反正隻game都咁少人，入group傾仲好，個group都由開服到依家，長期有人

求gp link

有無人砌到60秒內隊?

好易姐

推 冇人睇Post

Come and Join